申請左BOC將近個幾月都未批到？

前一兩個禮拜先收到補交資料，我就睇下你二月中前批撚到未

補充:boc i card